其實中共港共有邊一步係行得啱？

幾乎每一次都係加速主義
係咪真係好想美國制裁

就好似例如柒婆一早封關的話
做好防疫工作
民意一早上升

結果佢就倒轉方向越搞越衰

行得最岩係支持習鄭月娥

英國間諜黎

總加速師真係每日都唔會令人失望

我諗唔到佢有邊一步做得啱

可能佢地都想收自己皮好耐呢

嫌未夠快，俾啲心機再快啲唔使2047真好

客觀黎睇, 佢做既野,
如果話係幫美國影響中共,
係完全冇遺和, 即刻變到好合理

無計 之前諗住對面唔會跟 去得太盡 已經返唔到轉頭

上中下三策習近平都偏好下策

中共為左係香港贏而輸左國際，真正係贏粒糖輸間廠。

放689同林鄭嚟香港做特首算唔算做得啱？

佢贏左就每一步都啱

你問下1942年頭既德國人希特人進軍萊茵河，吞奥地利，要蘇台德，反口食捷克，聯蘇打波蘭，宣戰娜威丹麥低地三國再征服法國，最後偷襲蘇聯同係日本打完珍珠港後對美國宣戰有邊件係啱?

係全部都啱，元首英明元首萬嵗

Mindset唔同
佢哋覺得自己好啱
但西方民主世界眼中永遠只會覺得離譜

佢care管得掂14億人唔反枱就得
所以勁搞民族主義
香港人佢fucking care
個股市gogogo，繼續有外資銀行埋賭枱就得

因為佢唔care民意
只想獻媚
你有留意既話，最近港共既政策都有共同點
- 唔洗consult專家
- 佢話係就係
- 向大陸示好 向北京獻媚（但好多時人地都唔受）

佢覺得係上策就夠
邊有人敢講佢揀既係下策

另外係 要轉移國民對國內既定問題既視線
其實長期唔解決國內問題
於是長期要轉頭視線 製造大量假想敵

普通人唔會明點解要咁做 好地地搞好自己先啦唔該